想請槍做一份HRM report功課

有guideline
內容係睇一份annual report 20幾頁
再答返佢啲問題 一千幾字

有意請聯絡

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

點解近排咁多請槍post

發夢無乜點返學
完全唔識做份野 驚f

希望有人可以救下我

1